有冇人對住其他人係另一個自己

係其他人眼中，我好樂觀開朗，面掛笑容，佢地以為呢個係真正既我
其實真正既我悲觀又有抑鬱症，日日都諗緊點自殺....
我諗冇人會信我想自殺，真係自殺死咗佢地都未必信....

個個以為我好多朋友，其實我冇乜朋友，放假都冇人約....

我好驚俾人發現呢個真我，好驚佢地會嫌棄我，冇人會鍾意同一個負能量散播者玩

巴打，樣衰唔緊要，努力工作賺錢，識氹下女仔唔驚冇埋身，你睇八両金都有老婆啦

有邊個唔係